愛蜜莉雅係雞係公廁

agger

魔女教隻雞

老雞一隻

垃圾雞

死臭雞

Emt rem一個都唔少得

臭？

肉便器話人係雞係公廁

笑死我

支持樓豬

你地咪又係雞

雞look

成個精人咁

我笑左

偽娘都係雞？

臭雞笑咩

佢笑自己姐

雷姆 >>> emilia

精人 屌 笑咗

你係佢個工人wo

Ching ho ball!